唔係講笑 巴沙利係最被低估嘅中堅

講親意大利嘅後衛淨係馬甸尼 尼斯達 大簡 基亞連尼 邦路斯
好少人會提巴沙利

祖記3件入面佢最穩陣喎
Ching又學人搞笑？

意大利尼斯達/大簡之後已經冇名將
基亞連尼只係馬特拉斯嗰皮 (標波、矛)，邦路斯直頭係防守唔掂，係以前有長傳似馬圖斯。巴沙利速度慢。要打3人防線再加保方先做到正常意大利的防守。
只係近十年球壇都冇出新的好後衛，直到而家先有一個似樣的VVD，有史譚的級數，在利記呢d身邊隊友成日出錯的環境訓練下，可能終能去到杜林的水平，但VVD的防守路數同尼斯達/大簡有段距離
仲有，馬甸尼的防守係廢 (他只係識防守之餘都有d助攻)，巴里斯好好多